{
    "MAC Address Filter": "MAC位址過濾",
    "Filter Mode": "過濾模式",
    "Blacklist": "黑名單",
    "(Disallow only listed MAC addresses.)": "（僅禁止列表中的MAC位址上網）",
    "Whitelist": "白名單",
    "(Allow only listed MAC addresses.)": "（僅允許列表中的MAC位址上網）",
    "MAC Address": "MAC位址",
    "Remark (Optional)": "備註",
    "Operation": "操作",
    "IP-MAC Binding": "靜態IP分配",
    "IP Address": "IP位址",
    "Port Forwarding": "通訊埠映射",
    "Internal IP Address": "內網IP位址",
    "Internal Port": "內網埠",
    "External Port": "外網埠",
    "Protocol": "協議",
    "Both": "全部",
    "Enable": "開啟",
    "Disable": "關閉",
    "Service Provider": "服務供應商",
    "oray.com": "花生殼(oray.com)",
    "Register Now": "現在註冊",
    "DDNS User Name": "用戶名",
    "DDNS Password": "密碼",
    "DDNS Host Name": "網域名",
    "Connection Status": "連線狀態",
    "Disconnected": "未連線",
    "DMZ Host": "DMZ主機",
    "Tenda Wireless Router": "騰達無線路由器",
    "Tenda": "騰達",
    "Tenda LOGO": "騰達Logo",
    "Tenda App": "騰達路由APP",
    "Logout": "登出",
    "Toggle navigation": "Toggle navigation",
    "Status": "路由狀態",
    "Internet Settings": "上網設定",
    "Wireless Settings": "無線設定",
    "User Management": "使用者管理",
    "Bandwidth Control": "網速管理",
    "Advanced": "進階功能",
    "Administration": "系統管理",
    "Website": "官網",
    "Sina Microblog": "新浪微博",
    "WeChat": "官方微信",
    "OK": "確定",
    "Cancel": "取消",
    "Firmware Upgrade": "韌體升級",
    "Upgrading...": "正在升級中…",
    "Detection complete": "檢測完成",
    "No later version": "目前已是最新版本",
    "Waiting for download...": "等待下載中…",
    "Upgrade": "立即升級",
    "Not Now": "暫時不升級",
    "Do not power off the router during the upgrade.": "更新過程中請不要關閉路由器電源",
    "If you power off the router, it may not work properly.": "關閉電源有可能會導致路由器損壞而無法使用",
    "Remote Management with Tenda App": "APP遠端管理",
    "Scan QR Code": "請掃描二維碼",
    "Remotely control the router.": "遠端控制路由器",
    "Get connection notification.": "設備連線通知",
    "Tap to accelerate WiFi.": "一鍵WiFi加速",
    "Tap to blacklist unknown users.": "一鍵踢除蹭網者",
    "Reboot": "重新啟動",
    "Enter Password": "輸入密碼",
    "Connect": "連線",
    "When you click Connect, the router reboots to make the settings effective. Use": "點擊連線後，路由器將重啟使設定生效，重啟後再使用",
    "to log in to the web UI.": "登錄介面",
    "The select WiFi network requires no password. Do you want to connect?": "選擇的WiFi無密碼，是否確定連線",
    "When you click OK, the router reboots to make the settings effective. Use": "點擊確定後，路由器將重啟使設定生效，重啟後再使用",
    "Blacklisted MAC Address": "黑名單MAC位址",
    "Whitelisted MAC Address": "白名單MAC位址",
    "Local": "本機",
    "Whitelist all the online devices": "當前在線上設備全部加入至白名單",
    "The MAC address of the local device cannot be blacklisted.": "不能將本機MAC位址加入黑名單",
    "Please enter a valid MAC address.": "請輸入一個有效的MAC位址",
    "The second character must be an even number.": "第二位必須是偶數。",
    "MAC can not be 00:00:00:00:00:00.": "MAC位址不能為00:00:00:00:00:00。",
    "This MAC address is used. Please try another.": "此MAC位址已被使用，請更換一個",
    "A maximum of %s entries can be added.": "最多只能加入%s條",
    "Please enter a valid IP address.": "請輸入一個有效的IP位址",
    "%s and %s must be in the same network segment.": "%s和%s必須在同一網段",
    "Static IP Address": "固定IP",
    "%s cannot be the same as the %s (%s).": "%s不能與%s(%s)相同",
    "LAN IP Address": "區域網路IP",
    "The IP address must be included in the address pool of DHCP.": "IP位址必須在DHCP位址範圍內",
    "This IP address is used. Please try another.": "此IP位址已被使用，請更換一個",
    "3389 (Remote Desktop)": "3389(遠端桌面)",
    "Manual": "自定義",
    "All IP Addresses": "所有IP",
    "Delete": "刪除",
    "The external port %s already exists.": "外網埠%s已存在",
    "The internal IP address cannot be the same as the login IP address (%s).": "內網IP位址不能和登錄IP(%s)一樣",
    "Internal Port Range: 1-65535": "內網埠範圍：1-65535",
    "External Port Range: 1-65535": "外網埠範圍：1-65535",
    "Host IP Address": "主機IP位址",
    "The DMZ host IP address cannot be the same as the login IP address (%s).": "DMZ主機IP位址不能和登錄IP(%s)一樣",
    "Connecting": "連線中/連網中",
    "Connected": "已連線",
    "Unknown": "未知",
    "Unknown error": "未知錯誤",
    "JSON is too long.": "JSON太長",
    "Malloc failure. No memory is available.": "malloc失敗，無內存",
    "Connecting to UCloud failed.": "連線ucloud失敗",
    "Socket error.": "socker錯誤",
    "Socket selection timed out.": "socket select 超時",
    "Common error, which is usually reported when executing a command in an internal process fails.": "在內部進程中執行指令時通常報告的常見錯誤將失敗",
    "Incorrect module or command.": "收到不正確的指令",
    "The command is not registered with UCloud.": "指令在ucloud中未被註冊",
    "Parsing data failed.": "數據解析失敗",
    "Detecting data failed.": "數據檢測失敗",
    "Parsing, creating, or detecting data packets failed.": "數據包 解析 封包 檢測失敗",
    "Internal UCloud connection process failure.": "ucloud連接過程失敗",
    "Connecting to the server failed.": "連接伺服器失敗",
    "The command for connecting to the UCloud server is incorrect.": "連接到Ucloud伺服器的指令不正確",
    "Server authentication failure.": "與伺服器認證失敗",
    "UCloud-based management is disabled.": "未開啟雲管理",
    "UCloud is being upgraded or a speed test is in process.": "ucloud正在升級或正在進行速度測試",
    "Connecting to the server...": "正在連線伺服器",
    "No more server can be bounded to this account.": "該帳號已綁定其它路由器",
    "Never remind me of this version.": "此版本不再提示",
    "A later version is available.": "有新版本，請升級體驗",
    "Latest Version:": "最新版本編號：",
    "Release Date:": "更新日期：",
    "Downloading... %s%": "正在下載中…%s%",
    "Remaining: %s": "剩餘時間%s",
    "Restarting... Please wait.": "重新啟動...請稍候...",
    "Resetting... %s%": "設備重置中…%s%",
    "Restore Factory Settings": "恢復出廠設置",
    "Rebooting... %s%": "設備重新啟動中…%s%",
    "Upgrading... %s%": "正在升級…%s%",
    "Rebooting... %s": "正在重新啟動…%s%",
    "Upgrading... %s": "正在升級…%s%",
    "Samsung": "三星",
    "Apple": "蘋果",
    "Huawei": "華為",
    "XiaoMi": "小米",
    "vivo": "vivo",
    "OPPO": "OPPO",
    "Meizu": "魅族科技",
    "LeTV": "樂視",
    "Sony": "索尼",
    "Acer": "宏基",
    "Nokia": "諾基亞",
    "Asus": "華碩",
    "Lenovo": "聯想",
    "Moto": "Moto",
    "Amoi": "夏新",
    "ZTE": "中興通訊",
    "Google": "谷歌",
    "Hisense": "海信",
    "Gionee": "金立",
    "Amazon": "亞馬遜",
    "Smartisan": "錘子科技",
    "OnePlus": "一加",
    "LG": "LG",
    "HTC": "HTC",
    "TCL": "TCL",
    "WAN port disconnected. Please connect an Ethernet cable with Internet connectivity to the port.": "WAN埠未插網路線，請檢查並連接好WAN埠上的網路線！",
    "Connecting... Detecting the Internet...": "正在連線…正在檢測網際網路…",
    "Connected... Accessing the Internet...": "已連線…正在連線至網際網路…",
    "Internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "無法上網！請聯繫您的網路供應商！",
    "Connected. You can access the internet.": "已連網！您可以上網了！",
    "The router has obtained a valid IP address but cannot access the Internet. Please try the solutions below one by one.": "路由器已獲得一組有效的IP位址但無法上網，請嘗試以下操作：",
    "Clone MAC Address": "複製MAC位址",
    "(MAC cloning will take effect in 30 seconds.)": "(複製MAC位址將在30秒內生效)",
    "2. Reconfigure the router on another computer.": "2. 請更換電腦，重新設定路由器",
    "3. Please make sure that you have subscribed to a valid internet service. For details, consult your ISP.": "3. 請確認您的網路服務是正常的，否則，請聯繫您的網路供應商",
    "IP conflict. Please change the LAN IP address.": "IP位址衝突！請修改LAN埠的IP位址",
    "Error: No response from the remote server. Please contact your ISP.": "遠端服務無反應。請聯繫您的網路供應商",
    "Checking the user name and password... Please wait 1-5 minutes.": "正在驗証寬頻連線帳號密碼，約1~5分鐘，請稍候…",
    "Dial-up connection succeeded. Accessing the Internet...": "撥號成功…正在連接網際網路…",
    "Dial-up connection succeeded but the internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "撥號成功！但無法上網！請聯繫您的網路供應商！",
    "Failed. Please confirm your user name and password and try again.": "驗証失敗！請確認您的帳號密碼並重新輸入！",
    "No hotspot": "沒有熱點訊號可橋接",
    "Bridging in WISP mode...": "正在橋接中…",
    "Bridged successfully in WISP mode. Accessing the internet...": "橋接成功，正在連線網際網路…",
    "The WiFi password of the upstream device is incorrect.": "上一層無線網路的密碼錯誤",
    "An IP address is obtained but the internet is inaccessible. Please contact your ISP.": "已成功取得一組IP位址，但無法上網。請聯繫您的網路供應商！",
    "No signal": "沒有訊號可以中繼橋接",
    "Bridging in Universal Repeater mode...": "正在進行萬用中繼橋接…",
    "Bridged in Universal Repeater mode": "中繼橋接成功…",
    "Connection failure": "連線失敗",
    "Connection success": "連線成功",
    "IP conflict! The login IP address will be changed into %s automatically.Please log in again using %s.": "IP位址衝突！LAN埠的IP位址將自動更改為%s。請使用新的IP位址%s進行登錄",
    "%s cannot be a network segment.": "%s 不能是網段",
    "%s cannot be a broadcast address.": "%s 不能是廣播位址",
    "Saving...": "正在儲存…",
    "Saved successfully.": "已儲存！",
    "Failed to change the password. Old Password is incorrect.": "更改密碼失敗！原密碼不正確",
    "Failed to upload the data.": "無法上網傳數據！",
    "Capital characters are entered.": "您輸入的是大寫字母！",
    "This field is required.": "此處不能為空",
    " %s - %s characters are required.": "請輸入 %s - %s 個字符",
    " %s - %s bytes are required.":" 請輸入 %s - %s 個字節",
    "Integers only": "輸入值必須為整數",
    "Input range: %s - %s": "有效輸入範圍：%s - %s",
    "The IP address starting with 127 is a loopback address. Please try another.": "以127開頭的IP位址為循環位址，請重新輸入",
    "The value %s is invalid. Please enter a value between 1-223.": "%s 為無效值，請輸入一備1-223之間的值",
    "Please enter a valid subnet mask.": "請輸入一組有效的子網路遮罩",
    "Please enter a valid E-mail address": "請輸入有效的電子郵件地址",
    "Please enter a valid time.": "請輸入一個有效的時間",
    "HEX characters only": "必須為十六進位數",
    "ASCII characters only": "必須為ASCII碼",
    "Must be numbers and letters": "只能包含數字和字母。",
    "Please enter a valid user name.": "請輸入一個有效的用戶名",
    "The length cannot be greater than %s characters.": "長度不能超過%s字符",
    "Invalid input: '%s'": "不能輸入： %s",
    "Please enter a valid domain name.": "請輸入一組有效的網域名",
    "Please enter a valid IP address or domain name.": "請輸入一組有效的IP位址或網域名",
    "Login Password": "登錄密碼設",
    "Password error!": "密碼錯誤！",
    "Up to 4 administrators have logged in.": "最多只能有4名管理員登錄。",
    "Please specify a login password.": "請輸入一個登錄密碼",
    "A maximum of %s devices can be added to the blacklist.": "黑名單最多可增加%s台設備",
    "The number of items cannot exceed %s.": "用戶限速不能超過%s條",
    "No limit": "無限制",
    "No Limit": "無限制",
    "128 KB/s (Web)": "128 KB/s（可正常瀏覽網頁）",
    "256 KB/s (SD Videos)": "256 KB/s（可觀看標清視頻）",
    "512 KB/s (HD Videos)": "512 KB/s（可觀看高清視頻）",
    "Manual (unit: KB/s)": "自定義（單位：KB/s）",
    "Unlimit": "解除限制",
    "No device": "沒有設備",
    "Please enter a valid number.": "請輸入一個有效的數字",
    "When the AP mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "關閉AP模式，路由器將重新啟動，是否確定？",
    "When the WISP mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "關閉WISP模式，路由器將重新啟動，是否確定？",
    "When the Universal Repeater mode is disabled, the router reboots. Do you want to disable this mode?": "關閉Client+AP模式，路由器將重新啟動，是否確定？",
    "When the AP mode is enabled, the router reboots. After the reboot process is complete, please use tendawifi.com to log in to the web UI.": "開啟AP模式，路由器將重新啟動，重啟後請使用tendawifi.com登錄管理介面",
    "When the Universal Repeater mode is enabled, the router reboots. After the reboot process is complete, please use tendawifi.com to log in to the web UI.": "開啟Client+AP模式，重啟後請使用tendawifi.com登錄管理介面",
    "When the WISP mode is enabled, the router reboots. Do you want to enable this mode?": "開啟WISP模式，路由器將重新啟動，是否確定？",
    "Password of the upstream WiFi network": "上一層無線訊號密碼",
    "Bridged successfully.": "中繼成功！",
    "Password error.": "密碼錯誤！",
    "SSID scanning timed out.": "掃描逾時！",
    "None": "不加密",
    "Note": "提示",
    "The signal strength of the remote wireless network is weak and the wireless bridge may be stopped. Place the router at a location with better signal strength.": "當前選擇的無線訊號較弱，可能會導致中繼不穩定，建議調整路由器擺放位址！",
    "WiFi name of the upstream router": "上一層無線訊號名稱",
    "Enter the password of \"%s\".": "請輸入\"%s\"的密碼",
    "Enter the password of \"windy\".": "请輸入“windy”的密碼",
    "User Name from ISP": "請輸入網路供應商提供的帳號",
    "Password from ISP": "請輸入網路供應商提供的密碼",
    "The MAC address is cloned successfully.": "複製MAC位址成功！",
    "%s and %s (%s) cannot be in the same network segment.": "%s 和 %s (%s)不能在同一網段",
    "WAN IP Address": "WAN IP",
    "Gateway": "閘道",
    "WAN IP Address and Default Gateway cannot be the same.": "WAN IP和預設閘道不能相同",
    "Preferred DNS server and Alternate DNS server cannot be the same.": "主要DNS與次要DNS不能相同",
    "Synchronization success. The current page is refreshed when you click OK.": "同步成功！單擊確定時刷新當前頁面",
    "WiFi Name": "無線名稱",
    "8 or more characters": "不少於8個字符",
    "Subnet Mask": "子網路遮罩",
    "Default Gateway": "預設閘道",
    "Preferred DNS": "主要DNS",
    "Alternate DNS": "次要DNS",
    "PPPoE": "寬頻連線",
    "Dynamic IP Address": "動態IP",
    "Tips: WAN port disconnected. Please connect an Ethernet cable with Internet connectivity to the port.": "提醒：路由器WAN埠未接網路線，請檢查並連接好WAN埠的網路線！",
    "As detected, your connection type is:": "系統檢測到您的連網方式為：",
    "You will be redirected to the user interface after %s seconds.": "%s 秒後將自動跳轉至管理頁面",
    "Internet": "網際網路",
    "internetSetup":"上網設定",
    "WiFi": "WiFi訊號",
    "Upstream Router": "上一層路由器",
    "The login IP address will be changed into %s.": "LAN埠的IP位址將自動更改為%s。",
    "If this function is enabled, the router reboots at 03:00 a.m. every day.": "開啟後每天凌晨 3 點，自動重啟路由器。",
    "If this function is enabled, the router reboots during 02:00 a.m. to 05:30 a.m. every day when the traffic is less than 3 KB/s.": "開啟後每天02:00~05:30點，當流量低於3KB/s時，自動重啟一次路由器。",
    "Digits and letters only": "請輸入數字或字母",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Password mismatch.": "密碼不正確",
    "Local Host MAC Address: %s": "本機MAC位址：%s",
    "Default MAC Address: %s": "預設MAC：%s",
    "Variable-Length Subnet Mask is not available.": "不支援此可變長度的子网路遮罩",
    "Subnet mask error. Variable-Length Subnet Mask is not available.": "子網路遮罩錯誤！不符合子網路遮罩長度",
    "Start IP Address": "起始IP位址",
    "End IP Address": "結束IP位址",
    "The start IP address cannot be greater than the end IP address.": "起始IP位址不能大於結束IP位址",
    "Remote IP Address": "遠端IP位址",
    "Reboot the device?": "確定重新啟動嗎？",
    "Restoring the factory settings clears all current settings of the router.": "恢復出廠設定並將清空路由器當前所有設定",
    "Resetting... Please wait.": "正在重置路由器…請稍候…",
    "Upgrade the device?": "確認升級設備嗎？",
    "Firmware error.": "文件錯誤！",
    "The router will reboot.": "路由器將重新啟動",
    "Upgrade failed.": "升級失敗！",
    "The firmware size is too large.": "韌體檔案太大！",
    "Restore now?": "確認恢復嗎？",
    "Failed to import the configurations.": "無法導入配置！",
    "The wireless connection will be released. Please connect again.": "無線連線將斷線，請重新連線",
    "Select at least one day.": "至少選擇一天",
    "The end time and start time cannot be the same.": "結束時間與開始時間不能相同",
    "PBC is configured successfully.": "PBC設定成功！",
    "Auto": "自動",
    "Channel": "頻道",
    "Channel ": "頻道",
    "Tenda | LOGIN": "騰達 | 登錄",
    "Language": "語言",
    "Password": "密碼",
    "Login": "登錄",
    "Forgot your password?": "忘記密碼？",
    "> First, hold down the reset button for about 8 seconds and then release it to reset your router.": ">首先，按住恢復出廠按鈕約8秒後放開，路由器將恢復出廠設定",
    "Second, set a new login password.": "然後，設定新的登錄密碼",
    "> Note: After the router is reset, you will have to reconfigure it for accessing the internet.": ">提示：將路由器恢復出廠設定後，需要重新設定路由器才能上網",
    "4 administrators have logged in.": "登錄用戶已達到４位！",
    "Online Devices": "在線設備",
    "Device Name": "設備名稱",
    "Download Speed": "下載速度",
    "Upload Speed": "上傳速度",
    "Download Limit": "下載限制",
    "Upload Limit": "上傳限制",
    "Internet Access": "允許上網",
    "Blacklisted Devices": "禁止上網設定(黑名單)",
    "Operating Mode": "操作模式",
    "Router": "路由器",
    "WISP": "WISP模式",
    "Universal Repeater": "通用中繼模式",
    "AP": "AP模式",
    "In this mode, the router connects to an ISP in a wired manner and meanwhile provides WiFi signals, enabling clients to wirelessly access the internet.": "在此模式下，路由器以有線的方式連接到網路供應商，同時提供WiFi訊號，使客戶能夠無線訪問網際網路",
    "In this mode, the router extends the WiFi signals of ISPs like CMCC, China Unicom, and ChinaNet.": "在此模式下，路由器擴大網路供應商的WiFi訊號，如：CMCC，ChinaUnicon、ChinaNet等",
    "In this mode, the router can extend any WiFi signals.": "在此模式下，路由器可以擴大任何WiFi訊號",
    "In this mode, the router functions as an AP, which is often used for wireless network coverage in hotels and SMEs.": "在此模式下，路由器作為AP，通常用於飯店和中小企業的無線網路使用",
    "Internet Connection": "連網設定",
    "Connection Type": "連網方式",
    "This type is applicable if you have a user name and password for setting up a broadband dial-up connection.": "適用於使用寬頻連線帳號和寬頻連線密碼上網的用戶",
    "User Name": "使用者名稱",
    "This type is applicable if no account or static IP address is required for setting up an internet connection.": "適用於電腦不需要任何設定就可以直接上網的用戶",
    "This type is applicable if a static IP address is required for setting up an internet connection.": "適用於使用固定IP位址上網的用戶",
    "(Optional)": "(選項)",
    "Select WiFi Network": "請選擇想要放大的無線訊號",
    "Loading...": "載入中…",
    "Select": "選擇",
    "Security Mode": "加密方式",
    "Strength": "強度",
    "Tenda Wizard": "騰達精靈",
    "You can access the internet after completing settings on this page.": "輕鬆一步完成此頁設定，即可享受網際網路",
    "Detecting your internet connection type...": "正在檢測您的聯網方式......",
    "This type is applicable if you are assigned a fixed IP address for accessing the internet.": "適用於使用固定IP位址上網的用戶",
    "Preferred DNS Server": "主要DNS",
    "Alternate DNS Server": "次要DNS",
    "This type is applicable if you can access the internet without configuration after connecting the cable with internet connectivity to your computer.": "適用於插上網路線後電腦不需要任何設定就可以上網的客戶",
    "This type is applicable if you have a user name and password for setting up a broadband dial-up connection. You can": "適用於使用寬帶賬號和寬帶密碼上網的用戶。您可以",
    "import them from your original router.": "從舊路由器導入寬帶賬號密碼",
    "Wireless": "無線設定",
    "WiFi Password": "無線密碼",
    "Saved!": "儲存成功！",
    "The wireless connection has been released. Please connect to the WiFi network named:": "當前無線已斷開，請連接訊號：",
    "Tenda_AABBCC": "Tenda_AABBCC",
    "Import User Name and Password": "從舊路由器導入寬頻連線之帳號、密碼",
    "Step 1: Power on the original router.": "第一步：將原有的路由器插上電源",
    "Step 2: Connect one end of an Ethernet cable to the WAN port of the original router and the other end to a LAN port of the new router. The new router then automatically imports the broadband service user name and password from the original router.": "第二步：將以來源網路的一端連接到原路由器的WAN端口，將另一端連接到新路由器的LAN端口。 然後，新路由器將自動從原始路由器導入寬頻連線的帳號和密碼",
    "Original Router": "原來的路由器",
    "New Router": "新的路由器",
    "When import succeeds, all the LAN port indicators of the new router turn on for 3 seconds and this page is closed. You only need to set a WiFi password then.": "導入成功：新路由器所有LAN埠的指示燈常亮３秒，該頁面會自動關閉，請設定無線網路密碼即可。",
    "Your WiFi network is not encrypted.": "當前無線網路未加密",
    "You are recommended to set a WiFi password for network security.": "為確保網路安全，建議您設定無線網路密碼",
    "Internet Connection Status": "網路連線狀態",
    "My Router": "我的路由器",
    "Devices": "終端設備",
    "Online Devices and Real-Time Speed": "在線設備和實際速度",
    "System Information": "系統資訊",
    "Connection Duration": "連線時間",
    "WAN MAC Address": "MAC位址",
    "Firmware Version": "固件版本",
    "System Time": "系統時間",
    "Old Password": "原始密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "WAN Parameters": "WAN埠參數",
    "Server Name": "伺服器名稱",
    "Default": "預設",
    "Do not change if unnecessary.": "如非必要，請勿更改",
    "Service Name": "服務名稱",
    "MTU": "MTU",
    "Restore Default MAC": "預設MAC位址",
    "Clone Local Host MAC": "複製本機MAC位址",
    "Local Host MAC Address: C8:C8:C8:C8:C8:C8": "本機MAC位址: C8:C8:C8:C8:C8:C8",
    "WAN Speed": "WAN埠速度",
    "Auto-negotiation": "自動協商",
    "100 Mbps full duplex": "100M全雙工",
    "100 Mbps half duplex": "100M半雙工",
    "10 Mbps full duplex": "10M全雙工",
    "10 Mbps half duplex": "10M半雙工",
    "Current speed:": "當前速率：",
    "LAN Parameters": "區域網路參數",
    "DHCP Server": "DHCP伺服器",
    "If this function is disabled, the router stops assigning IP addresses to clients.": "關閉後路由器將不再為主機分配IP位址",
    "Remote Web-based Management": "遠端WEB管理",
    "If this function is enabled, you can manage the router through the internet.": "啟用後可通過網際網路從遠端位址管理路由器",
    "Management IP Address": "管理IP位址",
    "All": "所有IP位址",
    "Specific": "特定IP位址",
    "Port": "埠號",
    "Date & Time": "時間設置",
    "Time Zone": "時區",
    "(GMT-12:00)West of International Date Line": "（GMT-12:00）國際日期線",
    "(GMT-11:00)Midway Island, Samoa": "（GMT-11:00）中途島，薩摩亞",
    "(GMT-10:00)Hawaii, Honolulu": "（GMT-10:00）夏威夷，火奴魯魯",
    "(GMT-09:00)Alaska": "（GMT-09:00）阿拉斯加州",
    "(GMT-08:00)Pacific Time": "（GMT-08:00）太平洋時間",
    "(GMT-07:00)Mountain Time": "（GMT-07:00）山地時間",
    "(GMT-07:00)Chihuahua, La Paz, Mazatlan": "（GMT-07:00）奇瓦瓦，拉巴斯，馬薩特蘭",
    "(GMT-07:00)Arizona": "（GMT-07:00）亞利桑那州",
    "(GMT-06:00)Central Time": "（GMT-06:00）中央標準時間",
    "(GMT-06:00)Guadalajara, Mexico City, Monterrey": "（GMT-06:00）瓜達拉哈拉，墨西哥城，蒙特雷",
    "(GMT-05:00)Eastern Time": "（GMT-05:00）東部時間",
    "(GMT-05:00)Indiana": "（GMT-05:00）印第安納州",
    "(GMT-05:00)Bogota, Lima, Quito": "（GMT-05:00）波哥大，利馬，基多",
    "(GMT-04:30)Caracas, La Paz": "（GMT-04:30）加拉加斯，拉巴斯",
    "(GMT-04:00)Atlantic Time": "（GMT-04:00）大西洋時間",
    "(GMT-04:00)Manaus": "（GMT-04:00）瑪瑙斯",
    "(GMT-03:30)Newfoundland and Labrador": "（GMT-03:30）紐芬蘭和拉布拉多",
    "(GMT-03:00)Brasilia Asia": "（GMT-03:00）巴西利亞",
    "(GMT-03:00)Greenland": "（GMT-03:00）格林蘭",
    "(GMT-03:00)Buenos Aires, Georgetown": "（GMT-03:00）布宜諾斯艾利斯，喬治城",
    "(GMT-02:00)Atlantic": "（GMT-02:00）大西洋",
    "(GMT-01:00)Azores": "（GMT-01:00）亞速爾群島",
    "(GMT-01:00)Cape Verde Islands": "（GMT-01:00）佛得角群島",
    "(GMT)Greenwich Mean Time": "（GMT）格林威治標準時間",
    "(GMT)Casablanca , Monrovia": "（GMT）卡薩布蘭卡市，蒙羅維亞",
    "(GMT+01:00)Belgrade, Bratislava, Budapest, Ljubljana, Prague": "（GMT+01:00）貝爾格蘭德，伯拉第斯拉瓦，布達佩斯，盧布爾雅那布拉格",
    "(GMT+01:00)Sarajevo, Skopje, Warsaw, Zagreb": "（GMT+01:00）薩拉熱窩，斯科普里，華沙，薩格勒布",
    "(GMT+01:00)Brussels, Copenhagen, Madrid, Paris": "（GMT+01:00）布魯塞爾，哥本哈根，馬德里，巴黎",
    "(GMT+01:00)West Africa": "（GMT+01:00）非洲西部",
    "(GMT+01:00)Amsterdam, Berlin, Bern, Rome, Stockholm, Vienna": "（GMT+01:00）阿姆斯特丹，柏林，伯爾尼，羅馬，斯德哥爾摩，維也納",
    "(GMT+02:00)Athens, Bucharest, Istanbul": "（GMT+02:00）雅典，布加勒斯特，伊斯坦布爾",
    "(GMT+02:00)Minsk": "（GMT+02:00）明斯克",
    "(GMT+02:00)Cairo": "（GMT+02:00）開羅",
    "(GMT+02:00)Helsinki, Kyiv, Riga, Sofia, Tallinn, Vilnius": "（GMT+02:00）赫爾辛基，基輔，裡加，索菲亞，塔林，維爾紐斯",
    "(GMT+02:00)Jerusalem": "（GMT+02:00）耶路撒冷",
    "(GMT+02:00)Windhoek": "（GMT+02:00）溫特和克",
    "(GMT+02:00)Harare, Pretoria": "（GMT+02:00）哈拉雷，比勒陀利亞",
    "(GMT+03:00)Moscow, St. Petersburg, Volgograd": "（GMT+03:00）莫斯科，聖彼得堡，伏爾加格勒",
    "(GMT+03:00)Kuwait, Riyadh": "（GMT+03:00）科威特，利雅得",
    "(GMT+03:00)Baghdad": "（GMT+03:00）巴格達",
    "(GMT+03:00)Nairobi": "（GMT+03:00）內羅比",
    "(GMT+03:30)Tehran": "（GMT+03:30）德黑蘭",
    "(GMT+04:00)Abu Dhabi, Muscat": "（GMT+04:00）阿布達比酋長國，馬斯喀特",
    "(GMT+04:00)Baku": "（GMT+04:00）巴庫",
    "(GMT+04:00)Yerevan": "（GMT+04:00）埃里溫",
    "(GMT+04:00)Tbilisi": "（GMT+04:00）第比利斯",
    "(GMT+04:30)Kabul": "（GMT+04:30）喀布爾",
    "(GMT+05:00)Islamabad, Karachi, Tashkent": "（GMT+05:00）伊斯蘭堡，卡拉奇，塔什幹",
    "(GMT+05:00)Yekaterinburg": "（GMT+05:00）葉卡捷琳堡",
    "(GMT+05:30)Chennai, Kolkata, Mumbai, New Delhi": "（GMT+05:30）金奈，加爾各答，孟買，新德里",
    "(GMT+05:45)Kathmandu": "（GMT+05:45）加德滿都",
    "(GMT+06:00)Astana, Dhaka": "（GMT+06:00）阿斯塔納，達卡",
    "(GMT+06:00)Almaty, Novosibirsk": "（GMT+06:00）阿拉木圖，新西伯利亞",
    "(GMT+06:00)Colombo": "（GMT+06:00）科倫坡",
    "(GMT+06:30)Yangon": "（GMT+06:30）仰光",
    "(GMT+07:00)Krasnoyarsk": "（GMT+07:00）克拉斯諾雅茨克",
    "(GMT+07:00)Bangkok, Hanoi, Jakarta": "（GMT+07:00）曼谷，河內，雅加達",
    "(GMT+08:00)Beijing, Chongqing, Hong Kong, Urumqi": "（GMT+08:00）北京，重慶，香港，烏魯木齊",
    "(GMT+08:00)Irkutsk grams, Ulaanbaatar": "（GMT+08:00）伊爾庫茨克，烏蘭巴托",
    "(GMT+08:00)Kuala Lumpur, Singapore": "（GMT+08:00）吉隆坡，新加坡",
    "(GMT+08:00)Perth": "（GMT+08:00）珀斯",
    "(GMT+09:00)Yakutsk": "（GMT+09:00）雅庫茨克",
    "(GMT+09:00)Osaka, Sapporo, Tokyo": "（GMT+09:00）大阪，札幌，東京",
    "(GMT+09:00)Seoul": "（GMT+09:00）漢城",
    "(GMT+09:30)Darwin": "（GMT+09:30）達爾文",
    "(GMT+09:30)Adelaide": "（GMT+09:30）阿德萊德",
    "(GMT+10:00)Brisbane": "（GMT+10:00）布里斯班",
    "(GMT+10:00)Canberra, Melbourne Sydney": "（GMT+10:00）堪培拉，墨爾本，悉尼",
    "(GMT+10:00)Guam, Port Moresby": "（GMT+10:00）關島，摩爾斯比港",
    "(GMT+10:00)Vladivostok": "（GMT+10:00）海參",
    "(GMT+10:00)Hobart": "（GMT+10:00）霍巴特",
    "(GMT+11:00)Magadan, Solomon Islands, New Caledonia and more": "（GMT+11:00）馬加丹，所羅門群島，新喀裡多尼亞等等",
    "(GMT+12:00)Fiji Islands, Kamchatka Peninsula, the Marshall Islands": "（GMT+12:00）斐濟群島，堪察加半島，馬紹爾群島",
    "(GMT+12:00)Auckland , Wellington": "（GMT+12:00）奧克蘭，惠靈頓",
    "(GMT+13:00)Nuku'alofa": "（GMT+13:00）努庫阿洛法",
    "Current Time": "目前時間",
    "The current date and time have been synchronized with those of the internet.": "目前時間已與網際網路同步",
    "Device Management": "設備管理",
    "Reboot Router": "重啟路由器",
    "Reset": "恢復出廠設定",
    "Backup/Restore Configuration": "備份/還原設定",
    "Backup": "備份設定",
    "Restore": "恢復設定",
    "Export System Log": "導出系統日誌",
    "Export": "導出",
    "Upgrade Firmware": "韌體升級",
    "Local Upgrade": "本地升級",
    "Online Upgrade": "線上升級",
    "Current Firmware Version:": "目前韌體版本：",
    "Automatic Maintenance": "系統自動維護",
    "Connection": "允許連線",
    "Add to Blacklist": "新增黑名單",
    "Tenda WeChat": "騰達微信",
    "WiFi On/Off": "無線網路開關",
    "WiFi Name and Password": "無線網路名稱和密碼",
    "Hide WiFi": "隱藏無線網路",
    "If a WiFi network is hidden, wireless devices cannot detect the signal of the network.": "隱藏後，手機/平板將無法掃描到路由器的無線訊號",
    "WPA-PSK": "WPA-PSK",
    "WPA2-PSK": "WPA2-PSK",
    "WPA/WPA2-PSK Mixed": "WPA/WPA2-PSK 混合",
    "WiFi Signal Strength": "訊號強度調整",
    "Low": "低",
    "Medium": "中",
    "High": "高",
    "WiFi Schedule": "無線定時開關",
    "Turn WiFi Off At": "關閉定時",
    "Turn WiFi Off On": "重複",
    "Everyday": "每天",
    "Mon.": "星期一",
    "Tue.": "星期二",
    "Wed.": "星期三",
    "Thu.": "星期四",
    "Fri.": "星期五",
    "Sat.": "星期六",
    "Sun.": "星期日",
    "PBC Mode": "PBC模式",
    "Click this button or press the WPS/RESET button.": "點擊此按鈕或按下WPS/RESET按鈕",
    "PIN Mode": "PIN模式",
    "PIN:": "PIN碼:",
    "Enter this PIN on the device to be connected.": "在需要連接的設備上輸入此PIN碼",
    "Wireless Parameters": "無線參數",
    "Network Mode": "網路模式",
    "11b/g/n": "11b/g/n 混合模式",
    "11b/g": "11b/g 混合模式",
    "11g": "11g 模式",
    "11b": "11b 模式",
    "11ac":"11ac 模式",
    "11a/n/ac":"11a/n/ac 混合模式",
    "11a":"11a 模式",
    "11a/n":"11a/n 模式",
    "Wireless Channel": "無線頻道",
    "Current Channel:": "目前頻道：",
    "Wireless Bandwidth": "無線頻寬",
    "Current bandwidth:": "目前頻寬：",
    "Anti-interference": "抗干擾",
    "If there are many wireless networks nearby, you can enable this function to improve the anti-interference capability of the router.": "如果附近有很多無線網絡，您可以啟用此功能來提高路由器的抗干擾能力",
    "-------parental control------":"-------parental control------",
    "Parental Controls":"家長管理",
    "Online Duration": "線上時長",
    "Manage": "管理",
    "Access Restrictions": "家長管理規則",
    "Settings below will be applied to all managed devices": "以下規則對所有啟用了家長管理的設備生效",
    "Allow access during": "允許上網時間",
    "Repeat": "重複",
    "Website Restrictions": "網站限制",
    "Only Permit": "僅允許訪問以下網站",
    "Only Forbid": "僅禁止訪問以下網站",
    "Websites Specified": "網站設置",
    "Add": "增加",
    "Unblocked Websites":"允許瀏覽的網站",
    "Blocked Websites": "禁止瀏覽的網站",
    "Enter website":"輸入網站",
    "-------parental control js ------":"-------parental control js ------",
    "Edit": "編輯",
    "No space is allowed in a device name.": "設備名稱不能為空",
    "Please input a key word of domain name!": "請輸入一個網域名稱的關鍵字",
    "This website is used. Please try another.": "此網址已被添加，請換一個",
    "------- wireless ------":"------- wireless ------",
    "2.4 GHz Network": "2.4G網路",
    "5 GHz Network": "5G網路",
    "2.4 GHz Signal Strength":"2.4G訊號強度",
    "5 GHz Signal Strength":"5G訊號強度",
    "Guest Network":"訪客網路",
    "2.4 GHz WiFi Name":"2.4G網路名稱",
    "5 GHz WiFi Name":"5G網路名稱",
    "Guest Network Password":"訪客網路密碼",
    "Validity":"有效時長",
    "4 hours":"4小時",
    "8 hours":"8小時",
    "Always": "一直有效",
    "Shared Bandwidth for Guests": "訪客共用網速",
    "Mbps": "兆（Mbps）",
    "Unlimited": "不限制",
    "Guest Devices": "訪客設備",
    "Blank means no password": "為空表示不加密",
    "------- LED Control ------":"------- LED Control ------",
    "LED Control":"LED燈控制",
    "Always Open":"常開",
    "Always Close":"常關",
    "Close Shedule":"定時關閉",
    "Close Time":"關閉定時",
    "Sleeping Mode":"智慧省電",
    "or":"或",
    "------- iptv ------":"------- iptv ------",
    "Connect the IPTV STB to the IPTV port of the router.": "請將IPTV機上盒連接到路由器的IPTV埠",
    "VLAN":"VLAN設定",
    "Shanghai VLAN":"上海地區VLAN",
    "Manual VLAN":"自定義VLAN",
    "VLAN for Uplink Packets":"上傳封包VLAN選擇",
    "No Data":"無數據",
    "Firewall":"防火墙",
    "The VLAN ID is required.":"VLAN ID不能為空",
    "Duplicate VLAN IDs are not allowed.": "VLAN ID不能重複",
    "Only a maximum of %s VLANs are allowed.": "最大只能新增%s个VLAN ID",
    "------- 智能省电 ------":"------- 智能省电 ------",
    "How to enable WiFi?":"無線關閉後要如何開啟?",
    "To enable/disable your WiFi anywhere and anytime, scan the QR code to download the Tenda WiFi app, register an account and bind it to the router.":"掃描QR code安裝騰達APP，註冊並綁定路由器即可隨時隨地開關WIFI。",
    "Use an Ethernet cable to connect your router to your computer, enter tendawifi.com in the address bar of a web browser on the computer, and enable WiFi on the WiFi Settings page.":"使用網路線連接路由器與電腦，在瀏覽器中輸入tendawifi.com，在“無線設置”中開啟WIFI。",
    "The router will reboot to make the change of IPTV settings save and take effect. Click \"OK\" to reboot now, and click \"Cancel\" to cancel the changes.":"更改IPTV設置需重啟路由器才能保存並生效；立即重啟請點擊“確定”，放棄更改請點擊“取消”。",
    "Invalid input: \\ ' \"":"不能輸入：\\'\"",
    "Preferred Band":"雙頻優選",
    "With this function enabled, the router has the same SSID both on 2.4 GHz and 5 GHz bands, and ensures that the WiFi devices are automatically connected to the WiFi network with stronger signals.":"開啟後，2.4G網路和5G網路將使用相同的無線名稱，路由器自動為連接終端選擇最佳WiFi網路。",
    "WiFi Network": "無線網路開關"
}